急，懷疑受騙

小弟啱啱就收到個電話，係個鬼佬打嚟，就話我wallet有錢，但我冇印象有申請過依啲野，我根據佢個email address去google佢個人，但係google「沒有相符的搜尋結果」，唔知係伏定點

佢叫你做乜先

佢話叫我去㩒個link去check個wallet

快check！遲咗就冇

我就話要條link但係佢又要我打俾佢

有毒

想睇下條link

推

未send

唔理佢咪得囉，驚乜？

緊係唔開條link

你印象冇就冇㗎啦
唔通又無啦啦有100幾十萬你唔記得咗咩
擺明就係你條七六衰貪心

Vpn+vm幫你開

佢又打嚟啦不過今次人地冇133到